又創新紀錄 道指一星期跌3000點

你個名

係3500

港女 先係真金不怕洪爐火.
美股不了

聽日都未到
你點知唔係4000呢?

你嗰名

4000先岩

終極跌2000點

跌得喪過港股 港股一日最多1-2%
美股 3-54.5%

今晚彈返千二點坐底

加州準備社區爆發 睇黎有排跌

未見過老美跌得咁勁

恒指又超越返道指

點數唔高，但金融海嘯10％咁跌

調整啫 嚇唔到我既

54.5%

仲有一日

沽美股去香港
港股市樓市唔會跌

美股工具嚟啫，目的係殺連登港股牛gel

只能用瘋狂過山車嚟形容尋晚
開市先跌800,收覆失地跌200,上上落落，最後1190 埋單，侵侵啲幕僚話係好事，咁先有買入時機

係港股打假波姐
歐洲都跌唔少啦

一路都臭屎密冚， 流感死萬六人，肺炎得幾個，都唔知幾多人往來中美之間，全美得三個州有檢測同治療齊全嘅醫院，死得，侵侵攪唔掂，連任唔到添呀，輪到桑德斯做下

1) 港股跟隨美股跌市
2) 資金流入港股避險

2揀1